秀茂坪被自殺案！！推到上熱門！！(2)

快推！！！
推上去
推到有cctv
正評加推呀

推

【極重要】（被？）自殺的失蹤人士

push

Push

快撚啦屌 有冇人幫到手 要cctv呀

【拋磚引玉】究竟點救近日「自殺」嘅人？

呢排留意多啲樓下有冇狗問三問四！

上去

上個post［重新整合有曬證據］朱植雄義士「被自殺」後再懷疑被黑警屈

唔俾沉呀

721 831

住客可以睇cctv

可唔可以睇返前幾日
利申:住客

CCTV啊

個保安唔出黎 下個就到佢被失蹤

Push!!!

保安FC左?

住客可唔可以要求管理處交出cctv?

推呀

有冇住客入！！！

P牌推唔到
好撚恐怖呢件事
明目張膽

講真，個保安有危險，樓主記著保安名同睇下佢有無繼續反工

麻煩秀義樓ge住客睇下

愈黎愈恐怖

報料位師兄同個保安自己小心D
黑狗隨時拎CCTV 睇番邊個問過保安野

推！

可以點睇啊, 去保安度問?

利申有親戚住秀義樓

快d去搶cctv

住隔離幾棟樓
公屋住戶係唔會拎比你睇
管理處射比管理公司寫字樓
寫字樓都係會話私隱問題影到其他人既樣
得警察可以睇
我早兩個月都要求過想睇返大堂cctv
佢都係咁答我

推呀
要上熱門

問翻10號朝早當值保安既名？？

要真相

推 癡撚線

Pushhhhhhh

不如問9-11號

置頂

推推推推推

講真如果要運條屍上去...咁大份要冒險俾人見到喎...就算你話連保安都收買埋,半夜放上去都可能俾街坊見到啦...呢點大家點去解釋先...

求保安同大廈cctv

不推不是人 屌你老母

請各位幫幫手簽白宮聯署同share出去
唔好唔記得新屋嶺嘅手足係集中營嘅慘況

推 多d人睇

831

行李gip?

推呀 真係好恐怖

上次將軍澳斬人
住客即時查閱cctv
比唔比無明文

推！！

pushhh

家中有錄影裝置就自已錄定
保障別人同時，亦保障自已

P牌推唔郁手足 安息 黑警無好死

推呀 仆街

721811831新屋嶺

我冇野講

死者係咪住秀義樓?

推推推

up

唔知
淨係話佢住係秀明道

cctv!!!

希望黑警受應有懲罰

推到有CCTV

黑警不得好死

Pishhhhhhh

上

死黑警 殺人填命

CCTV!!!!

推到上熱門！！！！追究！！！！

要問邊個女先有權拎cctv??

推呀推呀

TUI

家屬

Pish

家屬會唔會被消失埋

Tui

朱植雄先生 家屬快啲入黎！！！

有好多p牌狗扮。。。

呢樣要推！！！

推到沉冤得雪

推!!!

借個靚位

新戰線 ! 反擊奶共財團 ! ! ! ! ! ! 匯豐 ! 國泰 ! 香港航空 !

警察要處理屍體，根本唔需要搞到咁複雜，做咁多野除非專登想俾人發現。

心都寒撚埋

721

新屋企

巴打快啲去睇

嶺

死黑警

推上去

新屋嶺
朱植雄
兩單都係好難推上熱門

推!!!!

推到有人做嘢

之前有巴打自認朱朋友

CCTV

pppppp

幫推！！

五大訴求 缺一不可 921屯門元朗 922參觀機場

推到真相出現

住客快d 攞cctv!!

而家先第一次見呢個post

住客做野吖

推啊！！！！

有冇可能搵翻個保安問？

推啊屌⋯⋯真係唔好麻木，一單都唔好放過。一定要有真相，核爆班死黑警。

查翻10號cctv就知係咪真係有狗上去

義士

721 831 新屋嶺

之前佢阿哥咪開過post囉，俾大家當咗係狗，狂屌，之後就無上水啦，之後佢阿哥朋友又開新post，留言中話佢阿哥已del連登

btw,不如你哋追哂嗰兩個post先，阿哥朋友話有議員肯幫佢澄清，可以叫佢send證據上嚟

熱門見

秀義樓事件 – 真相

#685 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

呢個人話係，大家分析下可唔可信

真雙普選

推到上天花板

pish

推
快d拎cctv

Cls推左先追post

Lm

有冇居民一齊去施壓
大家一齊去

推爆佢

612 721 831

推一推

秀義樓事件 – 真相

#669 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

［重新整合有曬證據］朱植雄義士「被自殺」後再懷疑被黑警屈

#2796 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

建議大家先追哂呢兩個post
係追哂！
至少用追故模式同圖片模式去睇返每一張圖嘅留言

分析下位「死者朋友」-林志偉(警犬)、「哥哥」-拿不勒斯，同「哥哥朋友」回憶的山丘，呢三個人，究竟真係識死者定係黑警扮

另外「哥哥朋友」回憶的山丘話contact咗五個議員，大家幫手等佢/叫佢俾證據

大家洗唔洗事先錄低段片/寫定字句比身邊信任得過嘅人
表示如果萬一將來發生咩事（當然唔希望發生），呢段片或者字句可以做證，九成係差佬所為

間屋似唔似秀義樓嘅格局？

tui

推！！！！CCTV呀屌！！！！

cctv呀！！！

推啊 唔可以畀佢地死得不明不白

借貴寶地

1）警察衰野太多，好難一張文宣講晒
2）我地前線手足都開始反擊得勁D，反擊畫面又會被現在好落力打國際戰的政府拎黎大造文章，條片正好俾外國能更好地體諒我地
3）更好利用一些震撼畫面或者橋段，收籠外國人心
4）微電影，睇故仔，好多人都會幾OK，有助spread我地情況出去
5）以後我地本地同外國文宣都塞條片的link入去，又或者YouTube channel

但廢J我完全不識點樣整呢D片出來，卡通又好真人又好，都唔識，眾籌也沒experience。所以想集結神力，有邊位兄弟覺得有得諗，就幫手spread出去同用力push，小弟廢J P牌仔自push都做唔到，sosaad。

Cctv

還我真相

push 另加 建議連仔 實行 per week login 防popo hack ac

唔該幫手推，有德國記者想搵人做訪問

（代post，求推！）German Journalist Looking for 2 Interviewees

推到popo仆街死

推佢老母啊

UP

當年徐SIR單案咁多疑點，有人想查落下但都被警告唔好搞咁多野

612 721 811 831cctv 新屋嶺

push!
我要cctv

幫推

針對中立淺藍黃嘅文宣【牆紙！】
第五期Link :
第四期Link :
第三期Link :
第二期Link :
第一期Link :
TG CHANNEL :

推！！！

推啦
好撚恐怖

班警犬作故仔、移花接木可唔可以做得專業啲？
宜家唔使包青天都查倒佢地造假，
真係廢到無倫。

今晚十二點去秀義樓 叫保安交cctv
有冇手足跟機

救命

推啦屌

留名

推呀 拎cctv出黎啦

推啊屌你老母

721,811,831,新屋嶺

五大訴求，缺一不可!

#chinazi

推啊啊啊啊啊啊啊

黑警填命呀屌你老母

推佢老母

diuuuuu push

全香港D 公營樓間隔都一樣架WO

睇嚟你同你身邊嘅人都無人住公屋，恭喜你

屌點解好似又推唔上既
我推唔到呀
幫手呀

CCTV!!!!!!!!!!

推俾記者睇到

推啊

幾時有cctv睇

雖然啊唔知係咪真，但解釋唔係我地既責任，推到有人回應

721 811 831

推
你班狗真係好撚仆街出假post扮親人扮係人fd
揀問題答
我問左你幾條問題答唔到我就扮睇唔到

posh

push, 雖然冇ADD ON...

P plate can’t pish

想問下, 冇追POST
前兩日唔係有個自稱係死者家人POST 埋身份証再去埋APM 播片俾人睇死者係自殺咩?

係因為事確定果個唔係死左家人?

p牌。。

Push ar

去睇下

屌

幫手推

可否找議員傾下可以點做？

專業推post

還事主公道！！！

佢自稱冇人搵佢睇片
同埋果條友前言不對後語
語氣態度文法同完本嘅使用者係兩個人咁
（例如本身個ac係深黃 竟然極討厭人叫死者做義士同埋本身叫開狗依家唔叫d狗做狗）
啲人懷疑呢個ac其實係死者嘅 因為好多特徵都好似
覺得有狗用緊果個ac出post
因為條友奇奇怪怪 比人講左好多疑點之後又無啦啦深潛

612 721 811 831 新屋嶺
918 1930 維園球迷大和解
921 1400集合 屯門公園再光復
921 元朗靜坐 勿忘721
922 1200 沙田巡迴合唱團 和你shop
922 機場交通壓力測試

推推推推

推到有交代

推
黑警死全家

推撚到黑警仆街

一定要推

黑警填命

真相一定會浮現

推啊屌佢老母

CLS!

幫手推行動post

【922和你suck攻略要點】

推呀屌

推佢老母閪

philips電視盒
放入裝修桶

P牌推唔到...

唔係

堆呀

p牌照推呀

好明顯有d野，推

推到上熱門

推呀！！！

不能讓亡者死不瞑目! ！！
你地班中共狗官狗察個個都要賠命

黑警已沒人性，作惡多端，必須處理

推！！！！！

［member]有咩方法可以拎到 cctv畫面?[/member]

狗狗當道

幫推

推!!

到依家都冇街坊去攞？

唔係唔推啊ma?

推呀屌你老母

死者生前好似係同嫲嫲2個住
而家嫲嫲變左獨居老人
生活上可能會有困難
更可能會被黑警滅聲
612會唔會係俾生活費上幫到忙？
如果佢有危險會唔會可以幫手請保鏢？

推到有cctv

仆街推到佢真相出嚟

721元朗恐襲 811新屋嶺酷刑輪姦 831太子站殺人滅口

推埋

我唔信上唔到！！！

cls 推

721
811
831
新屋嶺

Pushhhhh

力推

手動推！

我推

好撚心寒，推！！！！

呢單太接近真相

又係咁 p牌冇得推

我要真相

推呀屌！！？

有冇巴打睇左cctv?

其實係咪應該搞個831/可疑離世事件既集會/遊行

推爆佢阿

推
推到你班仆街黑警死全家

推到你班黑警填命

721 831
我要CCTV

黑警藍絲必須還眼、斷手斷腳！！
921元朗站，922機場
831臥底警犬開真槍實彈鎮壓示威者！太子站恐襲！中聯辦葉虎！

用twitter、reddit參與國際文宣跳閘/轉搭巴士全面批鬥警犬及其家屬㩒錢/換美金，經濟制裁中共全面杯葛tvb廣告商同藍絲企業！#antichinazi

pish!!!!!

正常係電視有個大厦老閉台直播
錄影就未試過

今朝黨鐵單嘢有無可能用嚟spin走啲被自殺嘅attention?

推唔到

...

做到咁撚樣
推 佢地一定百病纏身 做咁多陰質嘢

推到有真相

繼續推番上去
唔可以遺漏每一單被自殺。。。

唉仆街。

一個熱門有五六個被殺post
好撚大壓力

CLS push

真係愈嚟愈多呢啲case

求推

推 好心寒 但要尋真相尋公義

tu

推!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

咁多類同case...呢單都幾有可能真係黑警做

搵業主要求睇ob薄

有警察黎保安係有職責寫低的

呢個係fc第一步

屌 推呀屌你老母

P 牌推唔到

人渣 殺完人再屈自殺

黑警不停殺人滅口，係咪仲要唔反抗等佢殺？

要cctv

要你老母呀！一堆on9 p牌仔亂推post

秀義樓事件 – 真相

自己去呢個post睇完最後嗰十頁先出嚟柒啦！

push!

推唔郁

推咗先

再推

所以狗先揀公屋，政府幫佢掩飾，
一定冇得你睇CCTV
想要真相都⋯

秀茂坪居民
我老母話有見過成班黑警係事發前幾日已經黎過，同埋成班救護上左樓一陣，跟住就勁快離開左

留意保安仲有冇返工
另外係屋企開住電視錄自已屋企閉路電視,work唔work

核彈.香港電台拍到當時講左有9個傷者

繼續推

仲係上唔到熱門
推

P牌呀
推唔到呀

推

PUSH

推阿

PISH

快推！

好撚恐怖...屌你老母死黑警

一定要上熱門

推唔郁都推

推喇

熱門呢？

還死者一個公道

香港警察殺人犯

推唔撚到 依個post喺熱門淨係出現過一秒

推爆

秀義樓事件 – 真相

可參考

Cls

Wa diu

好撚嚴重！！

同我上熱門

Push 唔好沉

被自殺 中共手法

沉啦大力推

無人推既 義士唔係condom

想幫推

lm

上去！

好想推

唔可以被滅聲！

班仆街做嘢仲識踩線
快睇cctv

黑警

推到未

謠言可以直接摧毀運動

可唔可以貼埋新聞上關於自殺嘅報導出嚟先，近期太多未必個個跟得晒，要完整資料咁就多啲人知來龍去脈

.

推，有人問到cctv 未

Up

出黎

所有離奇屍體都要做記錄！

推 記者

玄睇太子站、新屋嶺

1.黑警外強中乾
2.衝衝子不要硬碰 hit and run 不要送頭
3.將來要解散警隊
4.要抱有希望
香港一定win，美國是關鍵。

呼籲所有受害人挺身而出，開記者招待會爆大鑊。

香港兩大邪陣風水已破。
大嶼山寶蓮寺鼎腳嘅基本法等您去參詳。

721831

好恐怖

上個post
重新整合有曬證據］朱植雄義士「被自殺」後再懷疑被黑警屈

拆穿黑警大話！

屌那星

黑警死全家

推返上去

唔好意思 借一借位
我自己p牌推唔郁吖 幫幫手吖巴絲們
我係前線FA 我有嘢講

pish pish

我要cctv！

一推再推

香港警察以殺死二十多名市民及非法處理他們屍體

都一段時間啦 有冇人搵過 個保安 ???

報應就到

希望有人可以整理呢段時間以來所有懷疑被自殺案嘅疑點線索做文宣推上國際.
例如秀茂坪朱義士, 將軍澳有狗抬執屍體用白箱翌日出現淺水灣浮屍, 太子831......等, 一定要咬實唔放, 要厲鬼纏身咁一直係呢堆事上面纏住POPO追查落去!
天網恢恢, 只要其中一單能集齊證據, 警隊想唔解散都幾難!

屌！

<未FC不喜勿進>暗網爆新屋嶺殺人黑材料

推，每一單都要查到水落石出